我们在疫苗方面做得这么好，他们很不高兴。 选举实时更新:特朗普重返威斯康星州; 拜登将在市政厅面对现场观众Colby Itkowitz, Felicia Sonmez, John Wagner | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 从意大利北部到东南亚，再到美国各地，寻找就业机会的大学生们纷纷涌向这个平台。 饲草(前身为InsideSherpa)在A轮融资930万美元，用于虚拟工作体验 
 我可以告诉你，对我们的工作不满意是很难的。 时间线:特朗普淡化冠状病毒威胁的124次|Aaron Blake, JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 如果这些都是新型冠状病毒造成的，那么我们已经脱离了好工作的范畴。 特朗普将冠状病毒死亡人数归咎于蓝色州，但最近的死亡病例都发生在红色州|菲利普·邦普| 2020年9月16日|华盛顿邮报 
 彭博社(Bloomberg)对文件的分析显示，在封锁期间暂停后，从花旗集团(Citigroup)到汇丰控股(HSBC Holdings)等银行已重新开始裁员，使今年宣布的总亏损合计达到63785个岗位。 令人难以置信的萎缩的银行业今年的失业人数将接近历史新高 
 然后再算上那些无聊的人，以及那些以报道名人为工作的人。 希娅和希亚·拉博夫关于“弹性心脏”的恋童癖争议|马洛·斯特恩| 2015年1月9日 
 我们了解到，那位为自己的“立场”而烦恼的军官患有创伤后应激障碍(PTSD)，这使他在工作和家庭中都陷入瘫痪。 《巴比伦》评论:喜欢开枪的警察的愚蠢生活|Melissa Leon | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 埃里克·加尔塞蒂接替维拉莱戈萨，在上任的第一年半里获得了很高的评价。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 “我爱我的工作，我爱我的城市，我致力于这里的工作，”他在一份声明中说。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 这与他被提名的监管工作无关。 参议员沃伦向克林顿施压的普通民众运动|埃莉诺·克利夫特| 2015年1月8日|每日野兽 
 伊利昂是一个古代腓尼基神的名字，被他的儿子埃尔杀死，毫无疑问，埃尔是约伯十八中“死神的长子”。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 这样，那人就全然交给魔鬼，连性命也不留，像约伯一样。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 大多数人在力所能及的情况下找了份工作，但不可避免地无所事事，三分之二的时间都在受苦。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 我有点不解，为什么他们不坚持下去，把我们俩都收拾干净。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 我最近才知道，她的洗礼名是塔比瑟——或者，如果牧师知道他的工作的话，不管怎么说，会是这样的。 第一次玩|。 a·米尔恩